紐西蘭奧克蘭發生爆炸

紐西蘭基督城兩間清真寺遭遇連環槍擊後，紐西蘭奧克蘭市(Auckland)一個火車站和商場附近發生最少兩宗爆炸，暫時沒有傷亡報告。

據外媒報道，警方接到有可疑物品的報告後，大批警員帶同拆彈機械人到場處理，奧克蘭部分路段被封鎖。

市中心

連環計

十字軍起義
驅除蛔蟲

應該係報復 911

一波未平

有人有樣學樣？

電腦大爆炸

佔中累

真主偉大

似